曼德拉效應：今日先係二橋戰一週年，唔撚係雙11啊！！

11號係開始黎明行動同埋有衝突，亦都有手足係中大俾人拉咗
不過下晝狂射催淚彈烽煙四起嗰啲畫面全部係12號嚟，然後12號夜晚先係二橋戰！
之後兩日變咗中大自治區，最後15號係大撤離

咁重要嘅日子都記錯真係有啲離譜

推

1111係呢段時間嘅開始

一年前
［中大］二橋最新情況

[突發0745]恐怖份子攻打緊中大

你啱

呢個係2019年11月12號 下晝3點幾

11號主要衝突係四條柱

點會記錯
但二橋戰唔係得一日 係兩日 由11號朝早開始去到12號晚
你敢講話唔係？

唔係處理定義問題，搞清楚時序就得

手足搬床褥張相就係11號影
唔撚係二橋戰呀？
11號全部比狗咬既都係二橋呀
戰場係四條柱？

你topic一黎就話二橋戰係12號
果啲好激烈戰爭相係就係12
但二橋戰11號就發生

Push

正視聽